★面對？不了！Surface已超越ipad取得第一名！

在平板電腦市場，iPad 一向都獲得較高的市佔率，不過近年競爭對手也沒有在一味捱打，Microsoft 的 Surface 就取得不錯的成績，在滿意度調查中更超越 iPad 取得首位。

根據美國 J.D. Power 的 2017 年美國平板電腦滿意度調查，Microsoft 的 Surface 系列在 1000 分總分之中取得 855 分，比 iPad 系列高出 6 分，首次取得第一位。這個調查從 2016 年 10 月到 12 月之間，訪問了 2,238 名擁有裝置不足一年的用家，讓他們就平板電腦的不同方面給予評價，包括效能（28%）、操作難度（22%）、功能（22%）、設計和外觀（17%）和售價（11%）。

Apple已死

ifandog不願面對

悶唔撚悶

new news來的

別人一小步，Apple踏入棺材一大步

wow左幾日

嚇死我 我以為銷量過左
我半年前睇SB +SP 都賣得少過iPad pro12"

老貓搵到bug未？

Surface 行win10 , 拎mobile 既iOS 黎比較

垃圾賣得多有咩用？寫到app咩？畫到cad咩？

Wifi+lag

Apple應該死都唔肯岀行mac os 嘅tablet

macbook都行iOS

Ipad pro行os x? 唔好話mba啦 new macbook點賣出街

U

你係tim cook?

兩邊都到頭唔到岸
surface係部垃圾tablet laptop okay
ipad就垃圾laptop tablet一流

除左好熱同嘈，唔明點解要買iPad pro 唔買surface

咪就係因為熱同嘈囉,銷量証明一切,所謂嘅滿意度只係用嚟打飛機

其實好多人唔當ipad係電腦，只不過係巨大化手機。

攞macbook同佢比好過

畫到cad 好似係

超ipad 不過係評分